政府將為確診市民提供一筆過港幣5000元津貼！

失業有救了

比佢地好番拎去再叫雞刺激大陸經濟

變相鼓勵主動感染

狗衝，一中必賞

我宜家好想確診有冇人可以傳染我

中過好返嗰啲有冇

想問下邊度有得中.....幾個月無工開了

即刻唔戴口罩衝落街

有無人可以傳染我

即係叫人主動去染病

其實可能已經中咗，應該問邊度有得驗

係唔係即中即派
如果要等一年半載就不了

感染率將會大升

多撚謝喎

鼓勵人人除罩出街、返工

咪就係，之前無中都人人一萬啦，中咗先得五千，當我乞兒呀？最少兩萬

政府真係想勁爆

出埋錢獎

梗係衝入醫院

廢老聽到即刻除口罩

鼓勵大家中招?

係咪中1次5000？
確診gogogo

後生多輕症
狗衝賺5000

超正，中左有5000，又可以放公司有薪病假。請問邊度有病毒樣本攞？

下
啲窮人會唔會為左錢

新移民綜援公屋家庭準備開感染party，全條邨一齊攞錢

冚家齊齊中

一日5000就好了

群體免疫

感染師

廢老心諗今次發達啦

肯定會

俾返10%佣感染源頭

之前中果d 呢

我可以中夠2次

感染人數直線上升

一個月中五、六次好過返工

中完再中有無得拎多次

呢個政府真係on9
台灣係鼓勵居家檢疫
檢疫期間無出街就有幾千（港幣）

5000 蚊
轉頭俾d 無良公司炒撚埋

鼓勵肺炎

中武肺令人生變得更精彩

政府開創新職業:感染師

唔該曬喎

呢個舉動對於戶口開始乾塘嘅人係好大吸引力
有可能真係會發生主動去染疫都唔出奇
搞咁多嘢 不如你派錢/搞失業援助金好撚過喇
成班離地到仆晒街

確診師

咁即係派武漢肺炎

5000蚊記得攞去比那那幫你保管

嘩！ iphone 資助

叫雞津貼

Cls 政府

賭波輸曬錢嗰班，可能會主動想中招

攞5千上去叫到唔想叫
再返香港隔離包食住

準備奶廁所板

湖北潛江市疫情防控指揮部周四（27日）發布通告稱，決定實施新冠肺炎防控自我排查獎勵辦法，對主動報告且首次確定為確診病例的人員給予10,000元（人民幣．下同）獎勵。

湖北=$10000（人民幣）
香港=$5000

派錢真係開正香港人個範

全家一齊中 賺幾皮

邊個中左招
開個COVID party
留contact

憑實力確診🖕🏻🖕🏻🖕🏻

重複中招有冇得重複拎？

真係痴撚線

信政府唔驚
中咗唔驚，仲有錢拎

沒工返便確診

呢樣真
係街已經大把撚樣拉抵口罩食煙
而家仲有埋有五千津貼

隔離營可以賭錢

頭先睇到個notification 以為自己睇撚錯

有冇傳染俾我
等錢開飯

邊個中左招 有少少唔舒服都得架啦
開個COVID party
留contact

邊個中左招 有少少唔舒服都得架啦
開個COVID party
留contact

邊個中左招 有少少唔舒服都得架啦
開個COVID party
留contact

生死與共，唔會再載口罩，死就一齊死

求樓主置頂

快點感染我

生死與共，唔會再載口罩，死就一齊死

磁能線

唉甘都有

Covid combo

政府諗埋啲縮數
全民檢測當300一個，全港驗就300 * 700萬
佢而家就係算你用自己錢去驗

好撚無腦
中就有，同以前捉老鼠就有錢政策有咩分別？

傳播率未夠到可以強制推用國安心出行app
要啲助力

歧視無中嘅市民

其實係鼓勵d懷疑中招又唔敢檢查的人做檢測，為左果5000而中果d，真心？聽講醫左都手尾長喎

係咪應該爭取派多啲？5千點夠啊，最少五萬啦

正，政府津貼人去叫鷄

失業+窮
根本冇嘢輸
呢5000對佢地好重要
第五波爆發

我都想中
沒錢了

本地居民定係人都有

5千蚊引9你出來做檢測

人哋踢波可以多入球咗

唔洗捐腎就有資助5000出iphone

叫完雞仲有錢袋

大撚把白粉友搶住中

又可叫雞了

$5000一條廢老，其實ok喎

未有細節，但一定唔會中就有。可能只係日薪/兼職/月入低過萬五（相對低技術）有份攞。

中2次就買到了

即中即派彩

去玩了

班印叉會唔會搶住上機？

認真，可能真係有無業者主動想感染，入院又食又拎，一家四口兩萬蚊，molamola。

會唔會藍絲先拎到

諗得過，如果無病徵
可以有5k 仲可以加速攬炒

有批病毒好純
有冇人收

cls

係人都明個出法點但做法錯晒，同埋點解唔去放大中武漢肺炎個後果加強阻嚇性而去派錢？未睇都知完全會係反效果，仲有你都唔可以排除真係有窮撚可能真心咁諗

同意，白粉友。

道友一定爭住中

即刻罰你二千

大把人窮到燶 瞓街
無啦拉有筆錢叫錢仲搶住要

Take武肺

唔會為左呢5K去中
但會成為一個誘因令一d好窮既人放低戒心

屌佢老味 小心防疫果啲人無啦啦比呢班撚屌搞到無哂自由，仲要貼返錢比佢地

痴撚線政府

掉轉中左罰5000就差唔多

送五千蚊你洗既英雄

本身失業 加主婦 退休廢老都夠做

笑撚左 鼓勵中招

成班貧民區無人會再戴口罩

屌你正呀喂

職業確診

人命就只係值5000

新移民本身咬老綜都係得幾千

傻啦
去診所話去過果14間dance club咪免費咯
駛咩自己俾錢

其實最重要喺廢老中

後生仔有乜途徑可以感染武肺??

有無腦㗎班友

邊度有得中？

$5000

咁痴線

On9 到咁

中招者 $5000
健康者 $0

唔戴口罩啦屌

為左5000蚊個個都想中
有冇咁窮呀

其實香港有能力搞免費醫療

廢老話自己打過日本仔咩都唔驚

會唔會之後有人賣病毒
賣500,中左收5000

公司有人奶野就按人頭去罰. 肯定全港wfh

其實講真
如果拉低口罩食煙果條友中招
噴出黎既煙咪惹到一堆人
點解仲可以係街到食煙

香港人咁鐘意炒野

呢獲炒得起

唔好睇少窮人思想

如果醫返得半條人命, 要帶氧氣樽, 粗勞d都氣喘, 重要起碼半個月至三星期先出到院, 5000好似太少, 廢老老童就來死又等錢上電叫G買偉哥, 莫講5000, 500都照殺

全民確診
指日可待

上次有同事中招差d 想租酒店自我隔離

其實而家去政府門診已經有免費樣本收集包拎（唔洗睇醫生都可以拎）

帛金？

為左PS5, 除埋底褲都要啦

賭撚有5k 仲可以訓住買波
幾爽

邊個中左招 有少少唔舒服都得架啦
開個COVID party
留contact

係出面中左既人仲唔湧番來

Diu 我想中呀

即刻唔戴罩落灣仔行個圈先

邊度有得確診，我想去了

大陸賣腎買iphone都有
中肺炎傷害細過賣腎好多

即係鼓勵多啲人去中招
呢個政府啲政策 啲incentive 真係set 到錯撚晒

D道友一定去惹

中招 有錢收 有假放 係邊度搵

無限次數?

中一次派一次?
係既話28日就有1萬
店務 倉務 果d 好過返工

5K 就請到班垃圾港人去檢測

自己唔注意個人衛生.....先賴野。白痴政府又送錢

全民感染咪個個都有抗體
又有有薪病假又有5000

5000 加 14日大假

後生仔點解唔諗下
大部分後生一星期好返晒

我聽過一條講野重癲, 佢話：我做香港警察六十年呀, 打鳩阿街市仔.......我當堂呆左, 做六十年popo? 就算十歲開始做都七十歲退休, 點做六十年咁耐, 所以廢老真係廢腦

返緊工都想中啦
5000 加14日大假呀

CLS
每一個香港人都應該獲得合理賠償
一個武漢累死全世界幾多人

同無良僱主一齊攞5000蚊

唔守限眾令中咗嘅仲有得賺 5000
但守規舉而無中嘅就ㄧ個崩都無

我有無理解錯

又派錢俾廢老

on9政策 變相鼓勵

安家費

沖冠肺炎

鼓勵確診?????

廢老= 用5000 買佢地條命
年輕人= 鼓勵

公墓員中左又有假放又有5千，仲唔狗衝

窮起上黎

佢跟本就好想啲人死 所以喺未到最高峰時期之前就話要派錢

可能想用返以前引蛇出動呢引招
當年用換波鞋搵個疑犯出來

名流唔會睬佢，引來不知名的人自稱去過party走來混吉

而家中咗又有錢拎又有抗體，我唔防疫啦

全公司找埋老細一齊中招

中武肺=中獎?

主動染病全面啟動

天才

肺纖維化永久冇得醫, 不論多少

會唔會班廢老日日落走驗
博中獎咁

中個感冒有$5000出返黎仲跳多10cm想快d中

我有少少咳，有無人想中，我收480

頭痛 兩聲咳 肚屙 有晒病徵
但係等公布咗先去驗

遲早全民都中，不如就咁派五千蚊算

PM confirm 即俾錢

全家失業大半年 快啲感染我

直接宣布派數咪算囉 要人感染左先派 真係好On9

直接宣布派錢咪算囉 要人感染左先有錢收 真係好On9

呢個19政府真係痴9線
不嬲用錢做incentive 就只會鼓勵個件事多啲發生
真係想抗疫
一係就incentive 放係鼓勵人防疫度，一係就增加中招個負面影響
而家咁樣真係適得其反
同埋咁樣又會唔會引班係支國住既”港人”返黎驗，反正無cost, 但係大大增加傳入風險
我一介草民都諗到，政府無理由諗唔到
所以結論就係呢個policy 都係攬炒

你話有無人咁癲，為左5000去中招
我就覺得係一定有。反正有班友都覺得係小病有得醫
唔好低估班廢中廢老既弱智程度

一毫子都冇

個政策引d懷疑人出來驗係好, 但有d超級窮L出來製造混亂, 道友, 債仔, 瀕死廢老, 事關有冷氣有食有住有病包醫有涼沖, 重有免費全身檢查, 重有錢收, 邊度揾

中左好返再中仲有冇得拎？

事實有好多on9聽到中左有5千蚊，隻眼就發哂光咁

全民染疫

衝呀

中完又中有冇得拎兩次

全家中晒fatfat

中嗰個拎五千 緊密接觸者隔離加無錢收

白痴.....
佢出得呢招，你信佢個檢測冇鬼?
就算唔送你DNA上去，你的健康status都己經比佢掌握。佢隨時話你有病就係有病，為左5000蚊出賣自己，不了。

想確診了
戴個口罩去機場先

正正經經把關, 捱一年半載, 拿拿聲買疫苗咪掂, 你爆返咪一樣係冇工開生意

Lm等參加

留名睇偷sample bottle

有疫苗都無用，港共只會買支那疫苗，美國、英國疫苗之流不在考慮之中

影響生計都係得5000

真心想中感冒有5000蚊收

on9！亂派！中左個D全部住劏房、無錢開飯？

武漢小傷風

皇恩浩蕩

肺炎口水發達大計 冇腦政府
如果有人網上賣口水 順豐交付會點

work from 隔離營咪得囉
唔講邊個知你中

邊條pk諗出嚟玩鳩政府呀

諗起之前有講過鼠役時每捉一隻老鼠就有幾毫子獎勵
搞到啲人係第二到運啲老鼠返黎

將香港確診數推上世界第一

殘酷一叮
即驗即派5000$ 現金

最多可以中幾多次？

好難既，除非服毒

推

邊度有得感染

香港班狗官真係弱智無極限，講津貼確診，即係鼓勵窮人確診，起碼都令部份人減低防疫心態。講津貼失業、津貼生活困難者嘅醫療費，咪得囉。

快點傳染我

因為爦炒派先提出，一定唔可以比佢地成功爭取

係搞到d人自己養老鼠

真正嘅病毒式行銷
發過做傳銷

班熱狗雲粉發達，成日話弱感冒，可以中完又中cap水

即係叫人去做檢測

反正對大部分人都just a flu

不如一月前無中就派1萬
一定無人出街
抗疫成功